點睇連登班傻仔日日追支那套倚天，再屌達哥用簡體字幕

你講個個tvb打手開個個post?

幾個打手圍爐開post回覆 = 個個連登仔都睇

將所有野政治化就係連登小學雞目標。

支持達哥

實際上係兩批人